有咩香囗膠可以吹到波

香港依加冇哂
之前益達有隻檸檬味 片裝
我吃個陣日日吹大波
不過好似停產好想食返
而家連圖都搵唔到

lm

以前759有

依隻一般